【香港警察】 想問下有冇巴打有參加PMP

有冇巴打知幾時公佈結果？

未收到 係咪已經入唔到

我都仲未收到

身邊幾個朋友都未有